此情不再

由好撚有火 變成心都淡埋
btw佢真係好撚大隻